d 營養不良的瘦撚 唔該唔好黎做gym阻鳩住

首先要讚你夠勇氣唔比人笑先，成支竹都咁黎

不過你要操大隻，我覺得你要似番個「人」先好去gym

唔使多，你係屋企keep住做push up , 食多d野，push up 又分幾個位置，隔日或隔兩日做，大半年我包你已經以番個人，操到你bmi接近正常，你先好去做gym。

你連最基本的肌肉都無，去到gym你鳩做唔單止無用仲會操傷，比條空bar你都無力做，何苦呢?

成日見到呢d一支竹的撚樣係度on 9 9 咁係d機「妹妹」下，真係火都黎。仲要去跑步，真係cls

關你撚事😂

咁每個人入去操野都唔一定想大隻既
唔通健力既就話健美果班玩咁輕唔好阻住晒咩

成條柴咁，除非你話入去柯屎同沖涼，否則仲有咩可以做?

得罪你咩

同埋健美果班，係唔大隻，但唔係條柴咁零肌肉掛.

bmi同第三世界國家果d 差唔撚多，帶住個垃圾眼鏡 陀晒背，見到人都火。

咁佢地可能想拎個5磅啞鈴練下肌肉耐力呢
以前我都諗唔明依d人入去做咩
但後尾睇左kof條片
條片講入gym room既人每個人都有唔同既目標
你見人玩d你覺得係錯既動作/發錯力
冇錯 佢可能真係唔識做 但更大機會係佢練緊其他野

有恆心去操的話
幾瘦開始都唔應該屌
屌就屌個班入gym room妹下妹下當練完
就影相打卡阻撚住人個班

唔係得唔得罪，做得gym唔該比d誠意，簡單操到自己似番個人先講野。
如果咁basic連呢個階段都捱唔到 ，仲講乜撚。

你話肥到成個波咁，黎消脂都算。但瘦到成個第三世界咁，其實黎係浪費時間，因為你連d器材都out of你個range

唔好意思，我見十個十個毒撚都係咁，我腦海已經變左恒等式。

我始終相信如果一個有志氣的瘦撚想大隻，一定係屋企操左同食野著手先。可能我成功瘦撚都係屋企操開始先

新人唔岐視，好多師兄仲會主動教佢地玩

但d 牙簽撚真係好自然無師兄想去理佢地，夾都無齊心。

個個心裡都係覺得唗鳩氣

人地都係想令自己更加好，咁都要俾你笑，你理得人地用咩方法啫

以你嘅邏輯，外國人嚟香港學廣東話講得柒就自己摺埋讀課本，唔可以出嚟搵香港人交流。

毒撚識唔到女仔就應該自己摺埋喺youtube學溝女攻略

出嚟翻工要啲嘢唔熟手就應該翻屋企自己做幾百次，識做先可以出嚟翻工

唔係方唔方法，係d工具你未夠程度去用，明唔明

情況好似成班車手入黎渣 F1 練習

突然有d車牌都未有的小朋友，入場話好想做F1 車手咁

你覺得做gym一定只可以係練大隻練bodyshape已經夠on9啦

成支竹咁的牙簽人，你仲想有咩目標呀呀師兄

講真D PT 收到呢d客都心照啦，入到黎見佢地都唔係做機，叫佢push up 同垃下背，淘寶一支健身bar係屋企自己屌左先咪一樣

啲工具分曬唔同重量，點會唔夠程度用啊? 唔夠力咪做輕啲，夠力咪重啲。做啞鈴，做機，做barbell唔一定要做得重過自己體重喎?

有人一下pull up都做唔到，咪做輕啲嘅lat pull down練吓背闊肌先囉。有人做唔足10下push up練胸嘅，咪用輕啲dumbbell推胸去補償翻做唔足嘅reps囉。

唔使用工具啦，你push up一下都做唔到咪用女人push up 跪係度做囉

pull up 咪掛條bar，個身角度直d做囉。根本唔需要去gym house花錢花時間，自己開左個頭攪左d basic到唔basic埋，等個身體正常番d先。先再諗其他工具。

樓主死肥西笑瘦撚

我當初都係好似樓主咁，係屋企係街玩左半年先入gym
多樓主一樣野就係買1對50磅可調節啞鈴、一張bench

玩到推50磅推到12下，引體拉到基本6下就去左報P

每邊50磅都勁過一半康民嘅大喇wo巴打

50可能用左好多三頭好多前膊，但我當練埋三頭同膊算 當打底
但入左gym有對比之下，又會推返輕15磅，但求中多d胸肌

不如樓主你都係收皮算啦
你唔出聲冇人會屌你老母架

Sorry囉，我都唔想咁瘦

我鍾意啊

啲冇工作經驗嘅fg,唔該唔好嚟見工阻鳩住曬

老公好细心

我本身就係瘦撚入去比人笑
之後咪又係操到上去
屌你老母樓主 成日睇唔起人
唔操又點大隻啊 屋企操成效又低
又冇推動力 又冇伴幫手攞重啲

真係關你撚事咩

明明一般gymroom啞鈴最輕去到5lbs,
唔知樓主點得出做啞鈴一定係難過做bodyweight push up 既結論

唯一解釋可能係樓主先係最瘦最似牙籤個個
bodyweight 仲輕過個5磅鈴

望住d人做幾下雙槓上升，同引體上升手臂都震哂，而我依個瘦撚兩個月做到前者十幾下 後者五下 我覺得無咩好自卑

笑鳩你班大隻矮仔就話強身健體
排骨入黎強身健體又笑鳩人排骨

唔識游水咪撚去游水呀 係屋企個浴缸練下換氣先 到咁上下你學識左游水先好去泳池

瘦撚去做冇問題 有邊個唔係一開始係瘦撚肥閪 但唔好做完一set 係到玩電話 玩十幾廿分鐘 較又較到鬼咁輕 做十九幾set 阻住人玩

新手入去無問題呀 但係屌你老母食多d野先啦 個個都手臂幼撚過我手腕 睇見都覺得驚 仲有新手最基本上youtube睇返幾個禮拜教學 每個動作大概點做點用力 同埋提提各位新手 香港地大場操野係要share 地少人多 操開野都好樂意share 就算你係新手都可以不仿有禮貌地問下師兄介唔介意share 好多師兄都唔介意（佢地都要rest) 什至有師兄好人真係會傾囊相授

樓主講咁岩喎
排骨點操都係排骨架啦
根本無脂肪無肌肉
操黎真係盞傷身

同意樓主
好僧D排骨撚 好心上左磅先過黎操啦
沖完涼又對住塊鏡影D排骨
係阿 做一日就大隻咁

你理得人呢
睇到唔爽咪自走囉

咁瘦嘅女仔做gym又點睇呢？

大隻唔代表體能好呀 瘦撚d體能都可以屈你機，有是d人大隻係得個殻，操起體能個陣咩都做唔到，好似引體咁

想睇樓主身型

咁多人仲同佢講廢話
屌你老母啦阿支阿左，講到尾咪又係自私自利
呢d支那習性你番深圳河以北宣傳啦

其實你邊位？口氣咁撚大既？

你放心，而家P記一街都係呢d中學雞

發現死瘦撚一隻

Treadmill 睇住雜誌跑4先係真仆街

Sorry 我都唔想
去gym房做個人有動力d

樓主呢啲咪老屎忽心態 搞到瘦撚唔敢踏出第一步黎操 凡事都有第一步 瘦撚黎操就阻住 咁如果呢班瘦撚變哂大隻佬就唔阻住？ 好似上面有人講只要唔係玩電話多過做之後係到霸住部機嗰啲 我覺得完全冇問題 樓主咁驚有人阻咪揾PT 一係去啲高級gym囉 on9

可能泥練 心肺功能呢

人地做gym阻住你咪走去問佢用完未或者叫佢share 用 樓主咁型不如自己開gym room set條規則禁牙簽撚

本來以為樓主係假膠
點知睇睇下原來真係咁on9

瘦撚可以上得好快，幾個月就可以變大一個碼，加油呀各位

大腳八

其實笑人嘅係咩心態

我明你諗法，有d瘦撚入門水平都未到，吉bar都推唔郁，咁既水平食肥先開始練好過啦

你邊撚個咁巴閉？po張相黎睇睇先好講啦

實情樓主就係果條柴
啱啱俾人串完喊住走

可能樓豬見到我

就係你呢D咁既廢物以為自己有少少肌肉就自我感覺良好, 喺度玩排擠
搞到班瘦撚原本想操都比你搞到無信心

你覺得點解人地想去操?
班瘦撚就係因為瘦先去操, 大隻既話洗乜撚去操呀屌你老母. This is why they are there in the first place
而家情況好似點呢? 就好似你條垃圾喺醫院笑鳩其他人睇病, 仲叫班病人咪撚睇病阻住曬

垃圾樓主就係極品港豬既完美典範, 永遠無話諗點去鼓勵人, 成世只係識點撚樣去踩其他人黎令自己感覺良好

真係要捉鳩你條極品港豬去做成標本, 再影你十萬九千幾張相, 再post上連登頂置比全世界睇下你條極品自我感覺良好既死港豬

關你撚事咩 咁撚大隻 咪成個單細胞生物咁囉

人地有俾錢 你理得人咩身型
定係你自覺行先過人地少少 就想玩論資排輩
諗套野出黎擺自己起上面俯視人
好心唔好咁廢老思維啦

樓主一講到係屋企做掌上壓操個形出黎
我已經笑左出黎
您係屋企做幾百掌上壓
最多咪主要練到胸大肌 同小小前三角 肱三頭
其他位有練過咩？
到時練到寒背 龜仙人樣我真係恭喜你
同埋任何人去做gym健身目標都唔同
有人係玩專項運動 唔同運動練既係野都係唔同
練爆發力 練肌耐力 練肌力
唔係個個都好似你咁為左大隻練肌肥大

Sorry囉 食咁多都吸收唔到
sorry囉 瘦撚係屋企無動力做
利申：啱啱開始一個月既瘦撚

一齊去block鳩住樓主，等佢變肥仔波

仲有
唔洗睇樓主身形都已經知道佢條垃圾大隻極有限
點解? 因為真正喺gym房已有所成既大隻仔根本唔會有你呢D既垃圾排擠思想. 人地多數仲會指點下人地既form
樓主就係嗰D典型懶係做過下gym, 比瘦撚大隻少少就諗住自己好撚威

睇死你條撚樣係嗰D一出街就將自己同成街人比較肌肉量既廢柴, 一見自己大隻過人少少就打曬飛機既撚屌

我諗大家對瘦同營養不良仲唔係好分到

瘦，可以有基本肌肉，係一個人型，你去gymhous 做gym,無問題，大把呢d人

營養不良係連個人型都無，零肌零脂一塊洗衫板的毒撚，零背肌又攪到陀背，連企都唔直咁，唔該唔好黎，因為你係屋企都操到有餘，食多少少野似番個人先

呢排攪免費，好多呢d光管中學雞黎做，然後比PT屈錢幾千蚊一個月入黎做push up

何必呢？我都瘦底係屋企操左成年，增左25lbs 等bmi去番正常先再去做gym

基本上我識幾個PT都係咁講，屋企操左上左磅先，成條柴咁你入去其實嘥時間，你身體連最基本的力都運唔到。

你講無錯，但剌激到你開始食野吸收，個人開始唔操的地方都長肉，到你成左個人型，再入去gym慢慢balance 番。提醒番係講緊營養不良果種牙簽手

上面屌鳩我果d，十成係d 所謂PT ,因為d中學牙簽毒撚最好屈，連幫佢裝餅都唔洗，堂堂數push up 1 2 3 4 又收人一千蚊堂，爽死

我想仔都有錯咩

笑撚死
講到自己操到點咪又係去埋d 垃圾gym room
咁撚排外就自己整間私人gym room咪無人阻到你

唔知點解樓主比人負
我自己就係冇時間gym
所以都係屋企練core算

真係做gym真係要有返d肌+學下姿勢 動作先

樓主咁撚把炮點解唔行埋去笑鳩班瘦撚, 要上黎開PO吠

搞清楚咩叫muscle contraction 先
唔好衝出黎柒
當然你話練muscle endurance 我又吹你唔漲

瘦仔好鐘意用重量去證明自己

不過啲用力位錯曬，拉背就用手，腰力去滿足個重量。
我最鐘意就係做底幾格比佢威威，香港人做Gym就係鐘意睇個重量就以為勁。

估到你啦
真係去左果間做爛市gym room
自己玩果度迫到唔夠機用 就睇唔順眼其他人
大隻果啲唔敢睇少 就矛頭指去新手好話人阻住
你俾多啲錢 去間貴啲既
咪篩走一部分你所謂既新手瘦撚囉

轉左會啦 約未完照走

摩呀

您成日提住人地瘦
係因為人地食得唔夠多
係.. 無錯 好多人都食得唔夠多
但老實講仲有好多因素
1. 食得唔夠多
2. 高代謝率
3. 消化吸收問題
4. 天生基因問題

班自命大隻既大隻佬先阻撚住曬
以為成個場佢操曬，霸閪住幾set啞鈴
見過有條仆街，由10磅開始，15，20，25，30，35磅啲啞鈴自己霸曬
問佢可唔可以share話自己未做完
人品咁撚賤，操到大大隻都冇用啦

樓主你有幾大隻？

夠膽當面現場屌，縮埋一舊係廁所哩埋開post算咩英雄好漢

佢係唔係着50號鞋

樓主講得好
我次次見到d瘦撚心入面都會恥笑佢地

睇左第一頁，樓主是咪弱智？

操左大隻先可以入gym room 操大隻?

我鐘意去gym room睇女，吹咩

健美果班唔大隻？ 你真係on9無極限
連健力同健美既性質都未識分 你條柒頭九成九都係岩岩開始做gym既肥閪

瘦拎決定病喺屋企做吓掌上壓算

瘦撚就係gym完先食到多啲野
靠係屋企hea鳩做三幾下push up你覺得真係夠做

有撚有錯

十幾年前就係成班frd圍唯喂去做gym，成班身型都幾不堪

而家個個教練又有，拳王又有

樓主真係

專心啲操啦，鬼得閒理人地咩

人地做咩關你咩事？
又無影響到你
嫌人多要排隊？一句屌埋去咪得囉
都唔你搞咁撚多野做乜
一係你俾錢包場囉

op 應該係啲肥仔

屌,大隻就唔撚洗做gym啦,最緊要真係有心操姐

樓豬連最基本既人腦都無都敢衝出黎柒 真係要讚你夠勇氣唔怕比人笑先,不過最好都係搵個窿埋自己落去,幫個腦做下復健同基本邏輯訓練先,個腦似返個正常人先好出返黎,見到你成個腦殘咁係度柒下柒下,真係火都黎

樓主係垃圾mk仔黎

唔該唔係健美先生咁就咪撚黎做gym啦😂😂無八舊腹肌都夠膽黎，阻撚住曬我地

睇你一下引體都做唔到 得個肥字

你都戇撚鳩
我瘦撚起步覺得自己曬左年半時間home gym喎

係呀你識得好多技術用語, 好撚駁你唔到呀. 成鳩日就lur一大堆技術用語懶係專業咁. 屌你呢D隨便google都有, 係人都up得出啦屌.

而家呢個post大部份人唔係屌你健身知識有問題. 而係你自以為好大隻睇唔起瘦撚既思想, 屌中你既comment又駁唔到.
我樓上講左, 真正喺gym房已有所成既人係唔會好似你條垃圾咁排擠瘦撚. 因為佢地比其他人更清楚每個人都有自己既starting point.

去訓練自己身體之前唔該你訓練自己既頭腦. 唔好以為自己大隻過瘦撚就衝出黎柒.

屌 自己既諗法就格硬加係人地身上 你咁撚大隻覺得阻住你既你咪出聲屌柒佢囉 如果人地真係唔係有心操而係阻住你既 道理係你度 你個傻系又洗撚上黎公審咩 根本自己睇唔起瘦撚就覺得人地無作為就睇唔起人 你認為點係你既事 最憎自己覺得咁就人地都應該咁 仲講做gym 學做人先啦屌你老母

其實明樓主諗咩，但我又覺得自己眼見唔啱健身嘅人其實自然都會走，留得低嘅都係有心操fit 自己嘅人，同埋自己當初都係怯住咁舉鐵，就負皮左樓主。等冬天自然少好多人～ （利申：自己起初都係瘦撚（183cm 55kg)走入gym rm 自己操）

做開gym既都知, 真正gym房老屎忽係唔會笑人瘦 垃圾樓主自己無安全感, 要排擠瘦撚先可以覺得自己大撚隻

有咩噤好笑, 部野set 出黎就係俾人操嫁啦
鐵有噤多舊, 舉唔到重咪舉一格, 佢set 得出黎就俾人用嫁啦

其實, 樓主噤叻, 我係咪應該用返健美先生O既stardard 去睇你...其實你都係好瘦,

正垃圾!!!

佢依d 思維....
如果瘦就唔做得gym
咁佢返工又搵唔到十餅一個月, 都唔應該返工, 死左佢算啦

一睇樓豬就知道係個死肥閪

唔操點大隻啊on9仔。祝樓主老母今年死

真係關你撚事咩 傻閪

難分真與假

全家

你無撚去囉

sorry囉

我諗你連點解而家咁多人屌你都味知

講得好！瘦撚做黎都哂氣啦

剪咗頭髮先好入salon

樓主On9
人地去gym room就係想操大隻
你就叫人操大隻左先去gym room
D啞鈴 machines 有5磅10磅咁上 咪仲易上手
大把女仔做幾年gym 都無足夠肌力做一下pull up或者Push up
佢地係咪一世都唔洗去gym room?

未餓返十日唔好食野
未到末期唔好睇醫生
未到零度唔好著褸
唔係英超quli 唔好踢波

原來樓豬一出世就大隻仔咁7

踢到英超先好學踢波

樓主幾時開班教操野

未病好, 學咩人睇醫生

好心弱智就唔好上討論區開po, 做返啲小學功課操下語文邏輯數理，真係睇到都火

樓主肯定係個D做左一排覺得自己好大隻就屌鳩瘦 其實自己都係瘦撚

首先要讚你夠勇氣唔比人笑先，成個弱智都敢開po

不過你要討論，我覺得你要似番個「人」先好開po

唔使多，你係屋企keep住做下小一數學 , 答下連登啲低b 1q 題，功課又做幾科中英數常，隔日或隔兩日做，大半年我包你已經以番個人，操到你bmi接近正常，你先好去做gym。

你連最基本的肌肉都無，去到gym你鳩做唔單止無用仲會操傷，比條空bar你都無力做，何苦呢?

成日見到呢d一支竹的撚樣係度on 9 9 咁係d機「妹妹」下，真係火都黎。仲要去跑步，真係cls

我就係鐘意去呀 你吹得我脹咩

雖然唔知點解但都like咗先

對唔住囉

同樓主諗法一樣
特登買左對100磅可調節啞鈴
練左10年
終於比我肩推100磅 二頭彎舉60磅
而家準備報康文

我入黎健心既

講真雖然樓主出發點on9
但講既野錯唔曬
見過好多支竹 又要唔衰得舉到重一重
成個人震曬 跟本又易傷又冇效果
不過你屋企做下徒手 練下少少肌肉先

屌你 出黎隻揪

咁你要唔要

咁呢D?

一D尊重都冇 你食屎啦

笑L死， 但又幾中point
Btw 仲有d中學雞阻住曬做gym

肥又屌, 瘦又屌
唔通我要一生出黎就健美先生咁款先可以入gym room ?

關你撚事咩

俾左錢就入得, 大家公平使用
我覺得佢冇黎明噤靚仔, 都唔可以出街

需然樓主摟屌

但舉5磅, 插一格果d真係唔知做乜撚

物理治療去康復中心做啦..

睇黎樓豬係p記受左好多氣

其實見到d肌肉佬都唔開胃 根本瘦得黎有肌肉先好睇

擺明條友係度刷存在感，由得佢沉算啦

雖然我已經留言左幾次屌鳩垃圾樓主,
而呢條淨係識踩人, 睇唔起瘦撚既垃圾已經比人屌到宿埋一舊, 但係仲唔夠

大家一見到呢D恃住自己比瘦撚大隻少少就惡撚曬既垃圾一定要屌. 唔好以為條垃圾lur一大堆term就有經驗, 係老屎忽.
多數越有經驗既大隻gym房佬就越係更加唔會排擠瘦撚.

就係呢D垃圾搞到做gym風氣差撚曬. 明明有心去gym房改善身形既人都會被呢D垃圾搞到無曬信心, 甚至連gym都怕左去. 呢D垃圾見一次屌十次都嫌少

樓主，好似你呢D生得咁樣衰既撚樣，唔該唔好行出街影響市容啦，收埋系屋企過世，或者整到好似吳彥祖，吳尊咁先好出街，知唔知阿？

老實講丫, 或者佢地只係O係gym 房先有返自信咋

人地有比錢入去做GYM
你因為人地成碌竹咁就唔歡迎
咁如果人地唔去係咪你退返錢比人?
唔知以為間GYM係你開
講到尾你咪又係客人,關你撚事咩?

求名

真可憐, 無安全咁到咁
一定要將所有野階級化, 再踩底差過自己既人先有翻少少自信. 練到少少肌肉就打曬飛機

人地俾左錢都唔夠誠意？係咪俾埋保護費你呀

唔操點似個人
咁不滿唔教下人走嚟開post
咁想罵醒人咪指住人地個頭教囉

又唔好咁講呀
gym房好多ching 好好人幫你幾下執你姿勢

唔俾人地想變鋼條

其實咁多位瘦撚唔洗咁容易起撚哂鋼對號入座爭住衝出黎柒嘅 大家誤會咗樓主意思 佢唔係話要大隻先入得 而係食返多小小野先開始入去啦 樓主講緊個班係明顯唔撚食野個班骨撚手臂幼撚過手腕個班 有時睇見真係擔心佢地斷骨 好似入lab望撚住副人骨 好撚得人驚 你地班骨撚如果有睇下youtube學下肌肉/肉係點生 就唔會屌鳩樓主了

樓主其實講得好岩
但原來連燈仔咁多瘦撚 屌到樓主反唇

我淨係講緊樓主條垃圾姐
做開gym既都知, 大把gym房老屎忽好好人, 見你一條友舉會主動spot你, 你問姿勢都一定會執到你正為止

樓豬點睇

gym房啲機器就係俾新手用嘅 既安全 又唔會太重 動作又固定咗 唔會錯 屌你老未淨係係屋企做掌上握咪肌肉唔平衡囉 新手又未必做到啱form嘅引體上升 肌肉感受度又未掌握好 一陣練錯肌肉 或者整傷又驚咗做gym 咁過黎gym房有各式各樣機器用 又有足夠器材可以做啲難度適中嘅動作 有乜撚野問題？我諗係你個人格有問題 我自己就瘦底40幾kg操咗到依家83 我睇到呢啲post我仲火滾 俾我係gym房見到你 真係要睇你有咩撚野料咁巴閉 香港啲健身風氣咁差就係因為有你呢種人 唔係想幫人 淨係識屌 仲要唔係當面屌 wtf?

樓主一出世就the rock咁撚大隻?唔係就收收皮先，點操關你撚事

你話the rock個矮仔

難得近排gym風氣好左少少 又有呢啲撚樣搞事

如果條友影響到你咪當面屌柒佢囉

唔比人入gym房都有